武漢男外出買菜半小時 回來驚見房子遭夷平

【東網專訊】內地再發生強拆事件，湖北武漢一名熊姓男子上周五（9日）早上出門到市場買菜，不料來回才半個小時，房子已被人夷為平地。熊男事後質問負責交涉的村委會，對方卻表示，事前已知會熊男的家人，雙方已談妥清拆事宜。

據熊男透露，近日武漢航發集團要在他房子附近修建高速公路，惟該集團並未派人與他討論清拆的事宜，只是委任村委會出面處理。至於房子被拆遷，他事前亦未收到任何通知。熊男又表示，自己經謍藥材買賣的生意，房子被強拆後，大批藥材亦被埋在瓦礫底下，單是這批貨物，便令他損失逾7萬元（人民幣‧下同）。另外還有生活用品、電器、衣物等等，價值更難以估算。

惟村委會書記表示，十多天前已通知對方家人將財物搬走，在進行清拆時，熊男家中已沒有甚麼東西，只剩下一些酒在二樓。而清拆的前一天，村委會亦已通知熊男的母親與舅舅，雙方在口頭上達成協議。書記又強調，村委會會賠償熊男所損失的酒，並會給熊男「過渡費」，讓他在外面找到地方租住。

事件強起網民熱議，有人質疑「誰都通知就不通知屋主，這也叫通知嗎」、「舅舅憑甚麼為屋主作主」；亦有人對政府冷嘲熱諷，稱「會拆敢拆才是國家的好幹部」、「這姓熊的肯定是外國派來擾亂社會秩序的間諜」 、「看到我國的發展速度驚人，真是感到安慰」。

強國

還有黨

蚹

殘國特色收地

啱呀

內你支那老母臭西！

中國大陸！
亦即係鄰國，地獄鬼國，

妨礙中國發展，拆

每日一笑話

東網就由佢啦

這就是中國.jpg

支那咪得囉